租緊幾個舖位賣野 有冇絲打想溝我？

租左格仔舖 我都算係生意人

應該無

賣飛機杯？

靈感來源

想溝個客 但佢已經唔覆機

都叫做生意呀

二手 要唔要

想要處杯

毒撚有得埋單仲想點

埋你單

我都租左格仔舖

埋我單

唔想

Btw，有興趣做朋友

why

你假毒，想搵真毒男朋友

你假絲